一萬至萬五budget nikon單反

請問 呢個budget 有咩nikon 單反值得買？ 個budget想包括天涯鏡 志在旅行用 kit鏡都得

比較過好似d750 唔錯 淨機9千中 連鏡24-120 f4GEd Vr 就要成13500 好唔抵咁

暫時見萬成最抵

跪求巴打意見

鏡頭推薦1635f4 同70200f4，影出黎正好多，不過over 你budget

二手的話D810
全新就D750

睇價錢啦, 你呢個budget係d750嫁啦

D750 咩鏡推介？ 機身就想一手 始終二手機身多機會中伏 鏡頭就二手都可以

咁計落都應該有5000蚊for鏡頭

買支 24-85

順帶一問 d500是咪不值一提？

你有無必要影郁得好快既野先，如果一般日常+旅行用，點都係d750 la

不過都出左接近4年，買二手好似好啲

D750 支24-120 Kit 都夠好用，買多支雞Zoom 就得

十分感謝各位爸打回覆！！
其實d750對我唯一個缺點真係得舊，2014年出
但nikon其他款就好似呢個價位得佢最好

否則就真係cannon6dmk2 但我就係用左canon咁多年想轉會nikon先問問各位

D750係舊 但佢仲咁好賣唔係冇原因既
我當初都有考慮6D2 但睇review話6D2 Dynamic Range 仲弱過80D 怕後悔所以買左D750+50.8旅行用

D810

D750 加支50 1.8g
Kit 支24-120 都算sharp 色水都幾好
影鏡可以加支18-35 3.5-5.6 有限budget之下既選擇

多謝各位！ 已入貨750！！